各個Price Range砌機List

暑假就到加上正苦4000蚊
而家日日見到有人問LIST
方便起見開個Post consolidate 下
主要for打機同冇考慮RGB
去到2080/ HKD12000呢個range

3000HKD
PS4 Pro

4000HKD
AMD
1: AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 980
2: MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 665
3: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
4: ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 359
5: ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 550
6: ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS)
數量: 1 價錢: HK$ 349
總數量: 6 總數: HK$ 3763

6000HKD
AMD
1: MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 665
2: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
3: ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 550
4: ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS)
數量: 1 價錢: HK$ 349
5: ASRock / 華擎 Radeon RX580 OC Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (AS-DCA-RX580 PG D-8GOC)
數量: 1 價錢: HK$ 1599
6: AMD Ryzen 5 2600X YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 1430
7: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
總數量: 7 總數: HK$ 5903

INTEL

1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 550
3: ASRock / 華擎 Radeon RX580 OC Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (AS-DCA-RX580 PG D-8GOC)
數量: 1 價錢: HK$ 1599
4: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
5: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 1 價錢: HK$ 1215
6: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
7: Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量: 1 價錢: HK$ 400
8: ASRock 華擎 B365 Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A + Type-C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 625
總數量: 8 總數: HK$ 6098

8000HKD
AMD

1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
3: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
4: AMD Ryzen 5 2600X YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 1430
5: MSI 微星 B450 TOMAHAWK B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 720
6: ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 6GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡(DI-E2060X6)
數量: 1 價錢: HK$ 3300
7: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
總數量: 7 總數: HK$ 8047

INTEL
1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
3: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
4: ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 6GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡(DI-E2060X6)
數量: 1 價錢: HK$ 3300
5: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
6: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 1 價錢: HK$ 1215
7: ASRock 華擎 B365 Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A + Type-C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 625
8: Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量: 1 價錢: HK$ 400
總數量: 8 總數: HK$ 8137

10000HKD
AMD
1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
3: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
4: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
5: MSI / 微星 RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070Z8)
數量: 1 價錢: HK$ 4950
6: AMD Ryzen 5 2600X YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 1430
7: MSI 微星 X470 GAMING PLUS X470, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type A ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 940
總數量: 7 總數: HK$ 9917

INTEL

1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
3: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
4: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
5: MSI / 微星 RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070Z8)
數量: 1 價錢: HK$ 4950
6: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 1 價錢: HK$ 1215
7: ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming 4 Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1030
8: Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量: 1 價錢: HK$ 400
總數量: 8 總數: HK$ 10192

12000HKD
1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
3: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
4: AMD Ryzen 7 2700X YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 2300
5: GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N2080WF3-8GC)
數量: 1 價錢: HK$ 5699
6: ASRock 華擎 X470 Taichi X470, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C, ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1585
7: Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 628
總數量: 7 總數: HK$ 12359

INTEL
1: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
2: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
3: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
4: GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N2080WF3-8GC)
數量: 1 價錢: HK$ 5699
5: Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 628
6: Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量: 1 價錢: HK$ 2055
7: ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming 4 Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1030
8: Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量: 1 價錢: HK$ 400
總數量: 8 總數: HK$ 11959

FOR CPU COOLING
大家可以考慮Enermax Liqmax II 240 AIO
HKD430 但係TIER 1 散熱效果
有3年保
RGB LIST遲少少出

4000內就A300算9數
剩低買MOON/MOUSE/KEYBOARD

你呢個有冇漏水賠全機保證呀

好似得CORSAIR先有?

賊船/NZXT/CM/牙石都有
ANTEC唔知

原來CM都有

Amd我比讚你
D intel真係弱智先跟你

9400砌3200mhz ram
塔散
其他都廢事屌

我見到intel去到10000都仲係i5 9400f，笑出嚟

屌 碌多2碌先發現intel list d 大碌野

Adata ssd
自己屌完既技嘉卡又照塞入list

大佬啊你砌amd中左伏都唔係咁報復社會ga
唔知仲以為係法x 新list

睇完俾佢評分，未來科技

其實點解咁多人推9400f
粒野有咩特別

Btw stronk post lm

打機為主同用新U
我都想9900K + 2080 SLI

平

2080 TI SLI先岩

推鬼佬野唔係唔好
但鬼佬成日都推D好用但易壞既野
正如鬼佬好鐘意推技姦板
我夠知技姦板用料足,但QC差
用料足同耐用係兩樣野黎
唔識野上黎求LIST既人通常都耐用就夠
得鬼閒日日同你玩DEBUG同RMA

所以list入面用U12S / AMD stock cooler

因為淨打機同i7唔爭得幾遠
不過就冇你直上i7 8700/k 9700k 咁come用
你預可能3-5年就要換板+u+ram
直上i7就起碼夠你玩5年以上
睇你想短期內爽定keep住2-3年換一次卡
當然你有錢都可以一嘢攻頂
利申 用緊9400f+2080

amd個stock cooler真係好正 有埋rgb
仆街煙廠嗰個

係
冇可能咩都顧及到
Budget 永遠係最大敵人
10000蚊唔用9400F 用9600K
就上唔到2070

打機既話我會揀2070 9400F 而唔揀2060 9600k

煙條個cooler真係不如唔好送

i5 non k以下冇問題

不了 個樣柒到唔敢用
一係唔用TG箱
眼不見為乾淨

AMD CP扇 垃圾到差唔多係CM級